今次咁風高浪急如果都冇事 下一波真係睇路

今次跌得咁急 好多人幾棍就冇晒D profit 出得嚟行預咗要還 下一波一定要做好止賺

今晚平sqqq 入左 GM 食個舊經濟浪